【關羽雲長】你每開一個垃圾POST我就追擊你到天腳底！

繼續出POST
我就繼續貼

支持

岩牙

岸池仔

都幾靚仔

夠薑就出黎

好想上水呢趙岸鳩

張相係唔係放監個時影?

九成九

佢個仔入青山未？

趙岸池只敢負皮不敢言

定係係佢留言quote佢相狙擊？

任何方式都可以

兩登都比人追擊
岸池轉左自己FB POST垃圾飯

趙岸池笠撚晒水

影來睇睇

岸池仔笠水真有趣

趙岸池 偷偷留下負皮

每日一推

岸池呀岸池

Hi

啊

池仔老婆好撚大波

忍唔住要出現

趙岸池終於出動

趙岸池又開早霸王啦

朝朝都開
自言自語

on9老豆

你老婆呀趙岸池

整啲海報貼係八樓𨋢口都咪話唔過癮

食野成隻老虎狗咁

肥絲第一個狙擊佢就潛水

佢又開垃圾post

面皮厚到

入咗去狙擊未

再開先追